[ 差婆 風化島 龍友 ] 人中之龍極2 討論區 4

[/center]

官方近期宣佈 人中之龍 極2 體驗版將於日服PSN 11月22日推出，雖然暫時只公佈日本地區 (日服PSN)，但根據上次人中之龍6 既經驗，好有機會同上次一樣同步開放，當然要再等官方宣佈為準。
(體驗版既Save會繼承)

人龍極2故事背景:

故事主要圍繞多年前原作「人中之龍2」桐生一馬所屬的東城會，同關西幫會近江連合旗下鄉龍會「關西之龍」鄉田龍司作出全面對決: 關東 vs 關西

《極2》故事的骨幹跟隨原作之外，在本作中會加入真島吾朗的新故事，主題是「真島吾朗的真相」。
追加故事劇情將敘述初代作品《人中之龍》與《人中之龍 2》之間所發生的故事。

《人中之龍 2》的真島，因「某事件」而離開東城會。
在本次追加的故事劇情中，將公開這尚未解開的謎團。此外，在這追加故事劇情中，真島吾朗將變為可操作角色。
另外真島更會自人龍0以來，首次再度回到蒼天堀

遊戲元素:

風化島回歸 (悅子回歸)
另外官方確認風化島參與既女優包括 明日花綺羅、AIKA、高橋聖子、桃乃木香奈、三上悠亞。

戰鬥系統、以及「極」睇宣傳片所見終於變返好似以前咁
我一直認為人龍6換系統之餘仲搵左咁多大牌影星配音超支先令戰鬥系統變垃圾，今集似乎改善晒依d問題

人中之龍 極2 前背景重溫

雖然人中之龍0 → 極 → 極2 咁順住玩落去既話會好好多。但未玩過前作既話都值得入手，故事都只係成個系列既其中一章

人龍0 以及人龍極 除左真島既轉變令人深刻之外，桐生失去錦山、由美 兩位一齊長大既「家人」既悲慘經歷都令人好深刻。

雖然錦山既黑化可以理解，但我由此至終都相信錦山確實曾經當過桐生係兄弟，
桐生十年冤獄 錦山雖然無去探過一次監 我諗只係錦山內心既唔肯面對自己既懦弱，就同佢有勇氣殺堂島宗兵但無勇氣承擔一樣。
但可惜最終錦山敵不過妒忌心， 以德報怨

蒼天崛J4 要做支線任務 復仇代理人 完成獎勵

Lm

sore ga ware wa goro majima
majima~ ken~se~tsu~~

日本雷鬼龐克樂團 SiM 擔當新曲「A」

留定名先

sorry 閞錯吹水台

[ 差婆 風化島 龍友 ] 人中之龍極2 討論區 5

解到個麻將任了 唔該本命巴打
原來咁簡單

依家玩到第3章，想問下幾時先會返神室町？

lm先

有幾多章